中國知唔知遮醜布唔係比中國自己用，而係比見錢眼開想巴結佢既外國契弟如英國用

你自己無底線，有咁核突可以做到咁核突，大家都預左

但係佢知唔知佢自己唔要面係挑戰緊呢班見錢眼開契弟既道德底線

係香港早己經為所欲為你地話晒事，依家做得咁核突，遮醜布都拎走，而家佢地點幫中國兜？

英國依家好煩惱

到底個決策層要幾弱智先推得出呢啲嘢，真係以為中國世界列強可以放棄外資？

英國依家反面又唔敢
唔做野係國際上又柒到仆街
的確好難做

依家係諗外資要奶中國, 繼續留低賺錢當冇事啊

當唔出聲既利益大過出聲，你放心，英國一定選擇唔出聲

你信唔信日落國會話人大都係依法辦事

不要對日落國有期待

德國，法國係真心膠
意大利，雙牙係擺明乞衣無底線
英國就係咁多個入面，最貪心又無撚腦，做雞都要貞節牌坊果隻，又無承擔，國入就比有色人種食晒啲國家資源！仆街啦日落帝國

留意到一國兩制成功落實
繼續支持中英聯合聲明下港人治港

幫手打國際線，推動保守黨疑中派上位啦

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

..

全世界45億人放棄14億人市場
VS
14億人放棄45億人市場

仲有人地45億人入面有10億係有錢
VS
14億人入面唔知有冇4個億係有錢

邊個痛D好明顯

兩個市場唔係對立

正常情況下唔對立
但如果中美開拖，世界大部份國家都要靠邊站

有幾多真心膠，根本個個都扮睇唔到